有冇女追男既故事？

如題

有，而且唔係隔層紗

身邊都有唔少係咁先出到pool

我唔會就咁放棄

點做到

最後成唔成功

失敗左9成

有fd係咁
自己主動問個男仔攞電話
主動R水吹
最後出咗幾次街就一齊咗
但我諗都係your face your fate 個fd都幾靚女下

有。
嗰時好早就留意到佢，
因為一啲原因我有時都會喺同一個地方見到佢，
偷偷望咗佢一年後，
有一晚我好大膽咁add 咗佢facebook ，
咁啱原來嗰日係佢生日，
我就厚面皮inbox 佢同佢講生日快樂。
佢回我：thanks
之後我又好厚面皮咁諗話題延續落去，
佢一開始都應得我好慢好少，我都醒水一星期先搵佢一次，每一次傾計可能都係廿句內。
直到一個月後，有一次我嗰個星期忙到無搵佢，就喺夜晚，我收到佢inbox ，同我講嘢，試過嘅人就會明，嗰種感覺係幾咁開心同差啲窒息嘅興奮。
然後佢慢慢開始主動，後來我同佢表白，佢都話其實一開始應我冷淡係因為自己太毒，唔敢同女仔講嘢。

雖然表白過程順利，但最後因爲一啲事，我哋無一齊到。

算有
一齊左但都好快散

我初戀係女仔追我 但之後我溝唔到女

same here

呢個真，男人係咁，送上門既都唔及自己死追難追既好

有............不過係中二既事

拒絕左兩個(當年性格內向唔識同人相處)~

後尾中三同左其中一個一齊~

收尾俾人帽左分左手~

拍次次拖都係女追我，令到我唔識得追女仔同哄女仔

失敗例子

看韓劇

有 成功
但梗係覺得對方唔係好緊張/珍惜自己
可能我對佢又太好 咩都就哂佢

有無教學

有
岩岩失敗左
想死

有見過
如果你想要意見持既話
我覺得有時d女仔解讀男仔仲差過男仔解讀女仔
根本無果樣野就走去鑽牛角尖
正正常常主動吹水,熟D再約出黎就無問題

好想知因為咩事 sosad

如果係令女做女朋友冇所謂la!

係咪所有男仔都好睇樣？

好可惜

分享分享

屌

每一次拍拖都係???!!!!!!

+1

講唔講得？

中學試過有女仔追我 但我無受
到大學想識女 反而識唔到
而家出黎做野 仲係毒撚一條

女仔係比較敏感既

個陣中學我做科長
啱啱分咗班同啲人唔太熟 條女就有一日add我fb問我功課 之後就問我會唔會同人sms
傾咗兩個星期到就同我表白

做女仔做到我咁都真係折墮
點解要where爛塊面同人表白，明知人地會拒絕架啦

屌你我好鍾意你呀

有 原過請左人食檸檬
利申 男

都幾估唔到幾多人話係女追先，變到最後自己唔識溝女。我仲以為香港女仔好少主動追男，多數都係被追果個，怕被拒絕之後好。唔知大家有時出街會唔會見到有啲大碼既女仔有男朋友，好想知佢地點一齊。係女追男定男追女，有冇巴絲有經驗可以share.
利申：A0

我都係，試過表左白之後被拒絕都仲死同人whatsapp。果陣我都係真係好中意佢

之後有冇一齊到？

有 個陣我都對佢有啲好感 不過一齊咗幾個月就因了解而分開

有時真係諗到呀爸呀媽咁錫自己，做咩要俾一個男仔當地底泥咁

有
試過俾女追

追左一年 都係收左皮

真心問 其實男仔識唔識分好感同鐘意？

男仔都會咁捻？

又唔見有女仔追下我

I know that feel

有，失敗咗添

噢，好可惜

你好快就會大把

男女都有人識分有人唔識嘅

屌，每次鍾意人都係我追人同表白，結果食足咁多年檸檬搞到依家仲係A0

唔關職業事,係樣既問題
BTW 入來9UP下都撞到你

一樣呀 點算好

都叫主動追緊一個男仔
其實係咪主動咗就唔會珍惜

傻啦，你日後一達個名出黎大把女排隊

同是天崖淪落人

好後悔唔珍惜

個負皮我俾既

同你好似 唯一唔同係我失敗左
仲好鍾意佢不過唔敢搵了

傻啦你諗多左，二奶仔鬼有人猴咩，隔離team人就係，達個名出來d女就狗衝

btw岩岩追左post，我地應該唔係同是天涯羅樂林
你係追人失敗，我係無人追姐 搞清楚 好似好衰

拿失敗還失敗，唔好死
你死我都會救番你
只要未死總會成功，可能到時果個先係最岩你呢

其實女仔失敗8成都係因為樣衰
男人要對個女人有好感真係好易,
由3唔識7, 只要樣接受到, 傾到計就慢慢有好感

溝極都fail肯定係第一日就已經覺得呢個女人樣衰, 封咗有好感嘅感覺

咁點解拖咁耐都唔表白

二奶仔一樣大把女衝
遲啲你就知

得喇唔洗你再提我

嘩好冧

想問吓其實佢隔勁耐先覆係咪無機喇已經
佢唔覆我我真係全日都提唔起勁
好想搵人傾吓就癲喇

i know that feel
只能勸你早日放手唔好哂時間

我都想追，但知道左佢有女真係好撚灰呀 兵都無得做呀

其實男仔唔係要自己追先會珍惜，鍾意個刺激感
根本就係有feel自然會去追
相反，對對方無feel，佢點追都無用
唔適合就係唔適合，同 追與被追 係冇關係
利申 最近拒絕個女仔

咁點先會有feel

唔一定
當你發現佢有女朋友但條女公認樣衰過自己
屌你老母

其實都係睇自己喜好類型外表性格之類，所以好難改變到佢由無好感變到想一齊

花一天等回覆

Same herrrrrrrre

Pm me

失敗咗 佢搵返我唔理佢

想追返之前對自己有feel既男仔⋯好可惜人地已經覺得做朋友就夠⋯自始無再主動搵過我⋯⋯雖然每次做主動都唔會hea我⋯⋯但feel到人地對自己真係純fd⋯⋯咁樣⋯⋯係咪補救唔返⋯⋯

我好啲 平均四個鐘覆一次

唉

一半半
最後無一齊

真係唔識呀屌 係鍾意就直接講啦，而搞到我都唔知佢想點，平時面對面又似係，一上到whatsapp又好另一個人咁，已經想放棄猜測

利申:A0垃圾毒撚

係好易鑽牛角尖 好鍾意亂諗

仲會對佢講嘅每句野都好敏感，人地覆少咗小小就會係到亂諗

熟d就出黎
點知你係咪真係會出

個男仔有係咩料

有呀 現任女朋友就係佢追我
佢個日膽粗粗約我 出到黎又成日借啲意點下我隻手
之後就一野拖落黎 拖住行咗陣又攬住我
啱啱開始都唔太上心 依加越黎越鍾意佢

我以為係share 俾肥婆追的慘事

所以到底女追男有咩技巧
傾多d計然後約多幾次出黎 就係咁?